我女朋友係武漢人 佢話想新年落黎玩

佢第二次黎
有冇地方好介紹應該黎3-5日

狗屋

你上去陪佢玩吧啦

你同佢一齊死返大陸啦，你都係想我咁講姐。

帶佢遊大陸啦

你返去陪佢唔好再返黎

唔想

黎我到玩

除左狗局咪去其他地方啦

有咩玩

帶佢入狗屋探狗

識去一定係去狗屋玩

屌你

行哂十八區警署

呢個時勢開呢啲post係咪搏屌？

睇清楚日期啦